{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009024",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "켄싱턴리조트 지리산남원 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前までです。 飲食サービスは毎週水曜日にはランチとディナーを運営しておりません。 ランチは12:00~15:00まで可能で、ディナーは17:00~21:00までです。 週末と連休にはランチとディナーの価格が少し高いですが、ご利用いただけます。 朝食は7:30~10:00まで行われ、モーニングビュッフェが提供されます。 投稿(TAKEAWAY)サービスをご利用の際は毎日17:30~21:00まで可能で、ラストオーダーは20:30です。 カフェゲートは09:00~18:00まで営業しており、早期締め切りとなる場合があります。 バーベキューは週末のみ営業しており、冬のシーズンは屋内で行われます。 キットをご利用の場合は、プレミアム オプションに変更することもできます。 夜には感性ブルモンゾーンをご利用でき、1時間当たり料金がかかります。 事前予約をお勧めし、当日キャンセルはできません。 コンビニと宴会場は利用可能で、駐車場とWi-Fiは無料で提供されます。 ペットは入室できません。 追加費用は当日現地にてお支払いください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "飲食サービスはいつ提供されていますか？",
            "answer": "飲食サービスは毎週水曜日にはランチとディナーを運営しておりません。 ランチは12:00~15:00まで可能で、ディナーは17:00~21:00までです。"
        },
        {
            "question": "週末と連休の飲食サービスの価格はどうなっていますか？",
            "answer": "週末と連休にはランチとディナーの価格が少し高いですが、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は7:30~10:00まで行われ、モーニングビュッフェが提供されます。"
        },
        {
            "question": "投稿(TAKEAWAY)サービスは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "投稿(TAKEAWAY)サービスをご利用の際は毎日17:30~21:00まで可能で、ラストオーダーは20:30です。"
        },
        {
            "question": "カフェゲートの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェゲートは09:00~18:00まで営業しており、早期締め切りとなる場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいつ営業していますか？",
            "answer": "バーベキューは週末のみ営業しており、冬のシーズンは屋内で行われます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのキットを利用する場合、他のオプションはありますか？",
            "answer": "キットをご利用の場合は、プレミアム オプションに変更することもできます。"
        },
        {
            "question": "感性ブルモンゾーンを利用するための予約方法はありますか？",
            "answer": "感性ブルモンゾーンをご利用でき、1時間当たり料金がかかります。 事前予約をお勧めし、当日キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiの利用は無料ですか？",
            "answer": "駐車場とWi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払えばよいですか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 548
    }
}